# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'MSEdgeDiscardAnnouncements' '0.10.3'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-27 04:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-27 20:53+0800\n"
"Last-Translator: Alan <alanzhangmw@outlook.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: addon\appModules\msedge\__init__.py:90
msgid "&Configure MSEdge notifications"
msgstr "配置MSEdge通知(&C)"

#: addon\appModules\msedge\donate_dialog.py:22
msgid "Donate via Paypal"
msgstr "通过 Paypal 捐赠"

#: addon\appModules\msedge\donate_dialog.py:23
msgid "Donate via Yoomoney"
msgstr "通过Yoomoney捐赠"

#: addon\appModules\msedge\donate_dialog.py:36
#, python-brace-format
msgid "Request for contributions to {name}"
msgstr "请求为 {name} 捐款"

#: addon\appModules\msedge\donate_dialog.py:37
#, python-brace-format
msgid ""
"{name} is a free add-on for NVDA.\n"
"You can make a donation to its author to support further development of this "
"and other free projects.\n"
"Do you want to donate now? Choose one of the available payment methods. You "
"will be redirected to the corresponding website to complete a donation"
msgstr ""
"{name} 是NVDA的免费插件。n\n"
"\\您可以向其作者捐款，以支持此项目和其他免费项目的进一步发展。\n"
"你现在想捐款吗？选择一种可用的付款方式。您将被重定向到相应的网站以完成捐赠"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:12
msgid "Announce loading of pages"
msgstr "宣布页面加载"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:13
msgid "Announce page refresh"
msgstr "宣布页面刷新"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:14
msgid "Announce closing of tab"
msgstr "宣布关闭标签页"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:15
msgid "Announce Opening of new tab"
msgstr "宣布打开新标签页"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:16
msgid "Announce window opening"
msgstr "宣布打开窗口"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:17
msgid "Announce opening of inprivate window"
msgstr "宣布打开隐私窗口"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:18
msgid "Announce starting file download"
msgstr "宣布文件开始下载"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:19
msgid "Announce download completion"
msgstr "宣布下载完成"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:20
msgid "Announce navigating back"
msgstr "宣布向前导航"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:21
msgid "Announce navigating forward"
msgstr "宣布向后导航"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:22
msgid "Announce if there is no previous page to navigate"
msgstr "宣布没有前一个页面可导航"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:23
msgid "Announce if there is no next page to navigate"
msgstr "宣布没有后一个页面可导航"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:24
msgid "Announce removing toolbar buttons"
msgstr "宣布删除工具栏按钮"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:25
msgid "Announce of search mode"
msgstr "宣布搜索模式"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:26
msgid "Announce availability of search mode"
msgstr "宣布搜索模式可用"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:27
msgid "Announce appearing of notifications"
msgstr "宣布出现通知"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:28
msgid "Announce progress state of current download"
msgstr "宣布当前下载的进度状态"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:29
msgid "Announce indeterminate progress state of current download"
msgstr "宣布当前下载的不确定进度状态"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:30
msgid "Announce autofil suggestions"
msgstr "宣布自动填充建议"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:31
msgid "Announce filling of autofill suggestions"
msgstr "宣布填写自动填充建议"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:32
msgid "Announce Closing popups like hiding  suggestions of autofill"
msgstr "宣布关闭弹出窗口，如隐藏自动填充建议"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:33
msgid "Announce hiding  autofill suggestions"
msgstr "宣布隐藏自动填充建议"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:34
msgid "Announce microsoft edge update availability"
msgstr "宣布 Microsoft Edge 更新可用"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:35
msgid "Announce zoom changes"
msgstr "宣布更改缩放"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:36
msgid "Show suggestions while typing in addressbar"
msgstr "在地址栏中键入时显示建议"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:37
msgid "Announce removing a suggestion"
msgstr "宣布删除建议"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:38
msgid "Announce content setting notifications"
msgstr "宣布内容设置通知"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:39
msgid "Announce triggerring of autofill suggestions"
msgstr "宣布自动填充建议的触发"

#: addon\appModules\msedge\settings.py:40
msgid "Announce update notifications"
msgstr "宣布更新通知"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:24
msgid ""
"Discards UIA announcements in Microsoft Edge such as page loading and "
"refreshing, opening and closing tabs and windows and more."
msgstr ""
"过滤掉 Microsoft Edge 中的UIA通知，如页面加载和刷新、打开或关闭选项卡和窗口。"

#~ msgid "Passes gesture through to the application"
#~ msgstr "将手势传递给应用程序"

#~ msgid "Microsoft Edge discard announcements"
#~ msgstr "Microsoft Edge 通知过滤"
